Siri提供唔到服務俾我係咪要去Apple投訴？

識派膠

硬筆書法樓主都入埋嚟

你咪插落個叉電位到✌🏻️

你望真啲右上角

同人唔同命

老細

Siri係雞係公廁

點解識講嘈口

我個個幾大方得體

好似改自己個名就ok